一句到尾 收工入唔入機場？

入
唔入

721

入緊

老閪都入啦，個女仔成世睇唔到嘢呀

推
老尾都入

講明日日入，放工入，晚晚機場7，8點都咁多人！！！！！

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

入緊去啦

入

放工入

入!
一齊入!!

721 811

816 818

核爆都入

錫春袋都入

只要將入機場當成返工嘅一部份，個觀感就Fit晒香港人嘅核心價值：放核彈都要返工！

廢話

入

———————721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼——————— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

入爆佢呀

入去食嘢消費

多夜機回港！

要見到逼爆機場巴士!

入佢老母臭閪啦 入埋子宮頸就啱啦

港共三大死穴：721，811，機場

頂住先！收工嚟！

老閪都入

入爆！

入！

唔撚洗問啦 入尻緊

入呀!!!

gogo

工都唔返咁去入

入，收工見

收工見

入呀

721 811

老閪都入!

老閪都入
破產都要入

入
一定入

講廢話? 一定入

一定入啊 頂住啊各位手足

Push

入就唔洗問。

入啊

機場見

111

push

入la diu

入啊！！！！！仲要留到11 12點先走！！！

港共死穴 721 811 機場
和理非 816遮打集會 818民陣大遊行

啱啱入咗T2

推

入 核爆都入

入呀屌

請留意帶頭搞事嘅人 極有可能係警畜！
有需要嘅影低佢地嘅裝束，方便冷氣軍師研究！

入啊！！

等緊車

入去既唔該準備同D 旅客say sorry , 唔好再圍departure gate

好撚肯定傳停飛果班，唔係狗就係弱智

成個下午都唔停
偏偏收工時間先嚟停，為乜？
等你班撚樣見做咗成日嘢，攰攰地，就諗住停飛咗所以返屋企抖，然後無人入去

你老闆，尋日係咁，今日又係咁，醒未呀！
入機場啦
轉頭過咗收工時間，復飛又無人岀
然後旅客又怪落班示威者度

叫大家傳開去
P牌仔今日開咗post ，無得再開
一定要入機場

明眼人一睇就睇得岀
收工時間，分化撚又岀現
等啲人懶得入去
然後又開返

睇空姐梗係入